其實流浮山個200個刀山去到邊？

有冇人知？

刀手 sorry標題打錯字

福建

好似係

聽講唔識出港島
仲行緊

落左油獲

入左結界

咪去左刀山

食緊海鮮

人地咪做ing 野囉

整蠔油

呀賓仔賓仔 嗰200個刀手食完海鮮肚痛屙緊爛屎呀

收到風啲浮游山刀手浮浮下去元朗果陣遇到坐緊船去北角果一千刀手，跟手係水底兩班人開緊片果陣突然殺出一班海底奇兵，宜家三班勢力大混戰緊

買刀要實名 有鬼刀咩佢地

行緊山迷路

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

蕩失路

好擔心佢地 係咪要搵何妖問下佢地係咪迷路

人呢…。。。。

縮晒入媽媽個閪啦，連登國威震八方

大埔啲屎係提示

上緊大山，上上吓攰，出市區?不了

係山中落地生根

上次光復元朗出咗一個，仲有199個未出嚟

第二日就出左境潛水啦
有幾個欈出境比人拉左